(巴膠) DIY 中巴柴灣車廠 + Tiny 巴士

材料: 硬咭紙、白膠漿、紙皮、usb燈帶、噴油一罐

以前住柴灣、見證住中巴興衰、咁岩見到tiny出咁多中巴、但又唔想比成千蚊買個巴士廠、索性自己diy

成本約舊零水、手工粗糙
但總算搵返個回憶

黑麻麻開燈先有feel

巴膠

Why no one push

睇到有D尷尬

樓主自製得幾好 垃圾放埋D垃圾到特別襯

瘋狂入貨
準備塞爆巴士廠

屌你老母啦

試下用木整...
個質感應該會好好多...
紙皮睇落去太軟身

我有諗過
但鋸木太撚煩
用紙皮易好多

其實紙皮唔係問題
問題係太少details
試下加返幅牆& 柱先
件野都算有神粹嘅

遲下會加返條斜路

小學生勞作自high就算啦

on9

雖然都係比較簡陋, 但唔明點解d 人一味踩, 唔鍾意覺得唔靚咪上一頁囉, 人地做勞作自high share 俾你望又無收你錢又唔係幫你打工又唔係呃你買, 左一句垃圾右一句on9.... 慘得過人地有心機有時間做自己鍾意做既野, 你地除左吋柒柒之外又做到d 咩呢...

不過sorry 講句, 我入到黎見到個模型都打左個凸, 但學上面師兄話齋, 試下加d 細detail 落去, 同埋噴浸消光力架油, 牆身啞面會真實好多, 再加d 舊化會更好

樓主俾心機唔好俾人打沉自己興趣

支持樓主 慢慢試下一啲一啲DETAILS加落去

中巴車廠有九巴